「年經」 公司幾時開始放新年假？

我公司呢個星期五開始放，2月11日返工。
如果一年內唔離職就唔扣annual, 如果唔係照扣 ~

巴絲 不要相認！！

咁陰毒 即係諗住走嗰班被人迫早清大假

大把公司放多幾日，但扣假。 之前有巴打出post 話荔枝角lab 咪迫人放假😏

開24/7，
無新年假
但有錢補
不過根據傳統，嗰幾日返去齋拎利是，唔開工

巴打，做乜工種？

機場賤工